# HelloWorld Java Maven

El repositorio contiene una aplicación Java simple que genera un "¡Hola mundo!" y tiene un par de pruebas unitarias para comprobar que la aplicación principal funciona. Genera un informe JUnit XML con los resultados de estas pruebas. 